不如整個連登網民票選最討厭的韓星

見連登咁出名 又衝出國際
本人娛樂台高級會員決定搞個
連登網民最討厭的韓星
為左公平起見 本人不會作任何提名
大家提名完 就交俾其他網民負皮
睇下邊個係負皮王
負皮最多=最討厭

Mark9

塊面有膠既都憎

請你講清楚係邊名呀唔該
岩岩google完有兩位

賴冠霖

chinaman

蝗旭熙

NCT SUPERM Mark Lee (mark9)

蝗嘉爾

蝗+2

到而家一支旗都護唔到嘅護旗手

我愚樂台首席賴粉強烈讉責

中国奶
奶共霖

china man

係男團就乞我憎

弱智?佢娛樂台最受歡迎

All

all

蝗+2呀屌佢老母！！！

得閒整返個最討論fans榜啦

所有護過旗既都不了